1.Як можна оголосити змінну у Javascript?
    var, let, const
2.У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
    prompt - показує повідомлення та запитує ввести дані користувачу. У разі надання данни у поле введення тексту - повертає введенні дані, у разі натиску "Скасувати"(або "Esc" на клавіатурі) - повертає null
    confirm - показує повідомлення та чекає поки користувач натисне "ОК" або "Скасувати"(або "Esc" на клавіатурі). При "ОК" повертає true, при "Скасувати"(або "Esc" на клавіатурі) - false
3.Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
    Неявне перетворення типів, це коли ми не вказуємо явно, як ми хочешь перетворити тип, а двигун JS сам розуміє як автоматично його перетворити

    Явне:
    12 / Number("6")
    Неявне:
    12 / "6" (тут через оператор "/" (ділення), який використовується виключно з числами, наступний оперант автоматично перетворюється у число
